Cell cодержит значение, умеет себя рисовать

Generator генерирует поле по заданным параметрам (размер / количество бомб)

Board содержит в себе набор ячеек и генератор

Gamer хранит статус игрока (выиграл / проиграл / неизвестно)

StandardLogic хранит поле, генератор и игрока. Ошибок в игре не предусматривает

GUILogic наследуется от StandardLogic и разрашает сделать несколько ошибок

---

.jar запускается командой: java -jar Sapper-1.0-SNAPSHOT-jar-with-dependencies.jar
